「俾d掙扎」英文點講

give some contraction

Don't fuck me

give some real narrow

smell my spring pocket

Master Wu

Please don't rape.

Give me hehe

ride on me

give d struggle